# Неделя 11

Лекция сопровождается наглядным материалом. Предполагается, что Вы скачиваете  
аудио-запись, открываете файл, и рассматриваете его содержимое, слушая текст лекции.

## Семинар (пн)

Аудио: w11_1_1.mp3

Материал: Differential-equations.pdf

Аудио: w11_1_2.mp3

Материал: Differential-equations-in-R.pdf

## Вспомогательные материалы

Для выполнения 3-го домашнего задания, по просьбам трудящихся, публикуется дополнительный  
материал: решение уравнений и нахождение корней в R

equations-and-roots-in-R.pdf

